［輿論戰］致仍然有使用 Facebook 的你

由於近日 Facebook 出現大量網軍抹黑示威者，亦有五毛軍表示，示威者不代表所有香港人的言論。

如果仍然有用 Facebook 嘅你，請唔好吝嗇你嘅讚好功能。

基本：例如睇新聞嘅時候，不妨比個讚或嬲嬲，留個言。

進階：睇到有假帳號都用檢舉系統，雖然無咩用，但都檢舉咗先

深黃媒體已經會有手足招呼五毛，其他嘅新聞媒體，需要大家長期支援。

香港：
雅虎新聞
香港01 (重災區）
有線新聞
now新聞

台灣：
東森新聞
三立新聞

如有其他重要新聞媒體，請手足留言補充

#光復香港
#時代革命
#五大訴求
#缺一不可

人人有責 請各位多出一分綿力

自推 1

自推 2

推

YouTube 三立果邊真係好多支那人留言
關於香港又留 關於台灣又留
屌 好煩

自推 3

Youtube 真心無辦法 每次直播都好多五毛

自推 5

有睇開新聞嘅你 出返一分力

仲有外媒！
WSJ
NYT
Bloomberg, etc. 好多馬拉五毛，都要對抗

馬拉同新加坡嘅華人都好煩

呢堆馬拉新狗最難搞係，一日到黑鬧曱甴，但係又可以扮好熟香港形勢咁

仲有明報呀，啲留言真係不堪入目

新職業 [ 咳嗽師 ] 配合文宣 催淚彈 山埃 二噁英

班新加坡佬嘅言論可唔可以向新加坡當局告佢？